好心你班玩具撚咪咁痴線

喺朋友IG見到，屌你老味成個場都係人，個個都唔戴口罩喺度交換體液互噴口水。到時成班集體奶武漢肺炎就好笑所以話玩具撚真係無撚腦

玩具撚幾時中肺炎

足球場都仲有人踢波喎

勇敢!

一早講撚過啦

熱血！

Respect

呢個場隔離就係聯合
有咩事直入就搞掂

成班玩具撚喺醫院鬥射垃圾桶

sor lor 係屋企扮射波插花扮到悶😔